KOL賣廣告要杯，連登夠賣，你唔好上囉

又要有人做D有心野，又要免費，又要唔睇廣告。
個個做左你老母?
要無償付出。屌。唔想睇咪hide all.
杯左有咩好處。
賣廣告有咩問題，唔好上連登囉。屌

咩年代。賣廣告都要屌。
你唔識hide all 或者block?

連登賣緊呀。走呀仆街

做咩要係岀面開多個

拍片個d kol係索既 理鳩得你sell屎都照睇啦
問題係咩肥西阿豬阿狗都出黎拍 想點

唔想睇咪唔好follow，block左佢。
又要好 content，又要無廣告，你俾錢呀？

人地賣廣告乞衣? 人地起碼有俾content。

你以後睇野連豆都唔肯俾粒呀。

你衰過乞衣。

呢d都叫理由

算啦
This is LIHKG

到底知唔知咩叫KOL濫鳩用哂

幫師妹出頭？